張建宗：一年啦，喜迎香港市民不再糾纏721而「向前看」

以上標題為設計對白，但狗官就的確有叫市民 不應糾纏721

覺唔覺依兩位垃圾講的野係有關聯？
個日鐵證如山，絕不任佢地更改歷史

鏗鏘集，請大家BackUp，個人相信依個節目好快被清算，記唔記得頭條新聞的下場

依D記憶要世世代代傳承落去

警黑勾結

就暫時本人知道新聞上最新721被捕人數只有37人 檢控人數暫時不明
來源係1月29日(三) 李桂訪問回答數字

有關721一週年的活動

❌#取消通知
有鑒於疫情因政府的不作為再次爆發，且警方已就遊行發出反對通知書，天水連線宣布是次遊行將會取消。並呼籲民眾切勿參與相關活動，成員當日將於元朗全力支持一眾議員，為民發聲！同時亦呼籲一眾初選抗爭派候選人一同參與！向政府宣告：警暴問題不容忽視，面對壓迫絕不妥協！
Source :

#21Jul #元朗 #721
【721恐襲一週年 - 攬炒白色行動】
日期 : 7月21日 (二)
時間 : 19:00
地點 : YOHO MALL
備註 :
1⃣請帶身份證
2⃣帶備白紙，紙巾或廁紙作文宣之用
3⃣因應限聚令已被永續，請每位保持1.5米距離
Source :

【721恐襲一週年 - 快閃文宣行動】
日期 : 7月18日 (六) 至 7月21日 (二)
時間 : 全日
地點 : 全港

竹

君

😒

食屎啦

大佬

推

no emoji is allowed

push

721

721呀

Never forget

標題click bait

TVB: 立邦油漆

條友真係唔撚識㗎

推啦

日日都贏

仲有4日

Never forgive

Push

以後9點轉爭第三算

721 831 101

721絕對絕對係最主要既把柄

聽晚讓下大家

點解#41 係 #40前下面

毋忘721

喜你老母

警黑勾結

警=黑

有bug?

一年，但未忘記

何君堯

屌你老母何君堯

光復香港，時代革命

所謂糾纏姐係雙方都唔會有結果，係咪姐係默認左件事？駁唔到咁解無腦無口才就出少句聲啦攞黎柒

唔洗你施捨阿

你其實點槍
有無攻略出

犯法就係犯法

欲練此功

你

10/10

19 vs 3

我

開唔開pk

住個邊圍村嘅手足執定嘢走未

唔開

係咩？ 未到721佢又知？

28 vs 5

善用推文回覆

29 vs 5

有冇興趣開tvb po

ONL79
叫啲狗官問下猶太人會唔會唔記得納粹既惡行?

張健宗

腦腦都開始問

w

幫你手

42 vs 13

咁多負皮

r

熱門第一

真.手足
每年都要提一次向前看

取消7月21日同8月31日囉

7.21 唔見人

屌佢老母！

唉

又標題黨

721同路人

其實張建宗係咪自己人黎成日助攻

屌你老母啦

612 721 831 101 1122

我屌你老母呀 向前看

721鄉黑警合作，鐵證如山，黑警死全家

Never

721 唔見人

dllm 721

p

熱開第一

多謝張生提醒我哋721一週年 原來佢真係黃嫁

置頂

呢世都唔會忘記

豬豬開唔開tvb po

召喚template!!

我屌你老母仆街警狗721原兇

pusj

1Q題：知唔知共產黨最鍾意邊隻油漆？

豬豬10點半先開到

個標題係唔係太仆街

Pish

揾到人了唔該豬豬

等左成年終於有返D精彩對白

求求嘅破處po 係tvb po

好多人淨係睇標題

土

中共大春袋
PK
何君堯
抵你老豆老母個墳跣低咗
2019721元朗
警黑勾結
製
造
無警時份無差別恐怖襲擊平民
官商鄉黑勾結可恥

破處

一年喇

永遠喺最啱嘅時候會提提你

咁快手

向前看佢老母

佢唔提我都唔記得咗

有名有樣個農夫 到今日仲唔撚拉 都幾撚舉世無雙
同個垃圾政府無人鍾意一尻樣
不知所謂 仲有個何妖仲未死竟然

721 係呢世都記得

721唔見人

絕對係死穴

看你老母

tui

Push 721

點會唔記得

仆你個街

就像昨日發生一樣歷歷在目

7.21你老母

8964 31年
憑咩唔追究到底？香港人會記仇架

多謝提醒
721
港共警鄉黑 恐襲 一周年
乜人都捉唔到
因為全部都喺自己人
唔告得

糾你老母
你愈唔想提即係件事係鐵證如山無撚得兜囉屌你老母

食屎啦，光頭佬

721絶對係黑警水洗都唔清嘅大核彈

推721

一日未解決點向前看啊

你個心有條次，都要做手術你先可以向前看

DLLM 啦⋯⋯大監禿頭盅

咁多負評？？

咁驚人糾纏, 乜身有屎咩?

多謝鏗鏘集，仲幫香港人發聲！

Pishhhhh

吓 無忘記過

條友早排唔係話生cancer就死㗎咩。。。。仲講到野

721警黑合作

又係咁

以為佢着左草

點解可以咁快

葉虎

請各位睇清 on9群真面目 唔好再幫啲垃圾content farm賺錢

半年前已經有人討論過
On9群諗住繼續係和你宵食人血饅頭

IG限時動態大量咸濕 content farm Link 偷圖嘅問題 我諗大家都好清楚！

Unfollow 唔好再撳入面啲link！
屌你老母 人血饅頭！

學唔嚟㗎啦

屌你老母呀，未有真相叫人唔好糾纏
真係死穴黎

721 恐怖襲擊

佢就想

中聯辦鈎結鄉黑
再由黑警包庇
香港墜落到咁
點可以唔追究

收皮喇，721玩咁大就咁算？
你老味今日仲派人去polyu話搜證，做咩要糾纏呀？
721比人拉上法庭嘅有冇呀？冇呀！
亂拉亂告入監獄嘅後生仔一堆呀。
狗女運毒撒控呀，解釋呢？冇呀
呀婆路過都比人拉，記者做野爆眼廢左一隻
有冇後果？冇呀，爆人眼冇後果架。
狗比人插一刀啫，上機停機都捉返嚟。做咩咁糾纏呀？
喂，爆眼盲就一世，扑街比人插一刀會好返，點解前者冇後果，後者就動員上千嚟捉？

點解我地要咁大方原諒同接受721發生嘅事，食屎喇。
立乜7野支安法，想馴民呀？收皮摺埋喇。

tvb?

制裁tvb

不過開咗啦

是日電台

【721恐襲一週年 - 快閃文宣行動】

……

向前看都要真相架

［一鍵投訴］［清算］港鐵康怡花園管業處 破壞啊婆私人財產 屢次搞喊啊婆

記一世

無，我呢邊有時差

係喎

熱開十九

一你老母年
一萬年都記撚住你
警黑合作 發動恐襲 殺害平民

Push.

[CLS]頭條新聞播完 港台未投降 新節目講依法絕非法治

今晚個節目又提7.21

握

我一年前屌完你老婆 比綠帽你戴
一年後叫你唔好再糾纏得唔得

推 錯手撳左不推文

向前看，要檢討之前有咩做得唔好

你試下同美國人講9/11已經參唔多19年

狗隊最大死穴
插佢個狗閪

831 打死人